真心，點解唔支持林鄭？

當年梁振英一上任已經有上街遊行喇，連
主流支持泛民左膠都唔鍾意佢，有名你叫啦 ，港獨之父嘛

畀着薯片做特首啲人會唔會咁反政府呀

反而林鄭得喎，佢同梁振英一樣，有嗰種令人反政府嘅凝聚力。

如果薯片做咗特首，香港冇錯係會好和諧，和諧到唔會有反政府嘅勢力抬頭。

真係唔明啲人會支持薯片做特首，佢做特首又唔係唔會唔推嗰啲仆街惡法

佢做特首嘅就真係溫水煮蛙啦

根本香港就需要越大嘅打壓，如果唔係根本就唔會有反抗。

所以我支持中共

支持林鄭同葉劉

林鄭做 社會撕裂得更嚴重

無票...支唔支持有咩分別

社會撕裂， 有乜壞處

主流民意其實起到一定作用

薯片會冇咁強硬
At least 會聽民意

agger
無成本又可以玩野，點解唔玩

焦土派覺得咁可以推動港獨

焦土=盤pea

咪即係永續抗爭，屌

支持曾俊華做特首嘅唔係以為佢係好人下話

冇幻想過果班人有好人
只係薯片冇咁乞我憎

有人話香港人接受溫水煮蛙，你再強硬啲香港人就會反抗

港共唔比你本土派參選
DQ 你班民意代表
安插自己人做校董同警監會
朱經緯繼續過退休生活

反抗?邊撚度抗?

焦土撚:「香港人未反抗, 係因為中共打壓仲唔夠勁」

梁天崎 陳浩天
早半年喺港獨唱k大會話
「要準備接管呢個地方，民族黨將會成為執政黨」
畀人dq都成碌葛咁任人舞
釋法之後連官司都應該準備會輸
等睇最後出份聲明強烈譴責中共殖民政府

本土派 港獨派焦土論只係自慰
焦土‗通敵
正如考試零鷄蛋學生
食多幾次蛋
只回繼續垂頭喪氣
唔會即刻衰左之後
發奮努力變左第二個高材生的

呀樓主呀，你嗰邊今年咩年呀